無念

何謂妄念??

一熄燈一切被記念

我哋去隱居啦 詩C

秋分啦

彳亍

？？？

人 有幾多會忍受痛

天生地夢！

勿念